應唔應該私了聽日仲跑果啲馬？

大是大非前 仲跑? 平時仲賺唔夠?

我屌你老母啊

唔好阻我贏錢

你入到馬場當你贏。

利申有落注

你有你去遮打花園
我有我賭遮打盃

其實同意

馬會根本就仆街 趁疫情係度 就不斷加場次 有無搞錯啊 人地英國唔跑 你就走去申請再跑夜馬做plan b
仲有限聚令一出個時 馬會理都唔能理政府 照跑 點解其他體育賽事要取消 而馬要照跑 呢個應家柏根本人渣黎 仲有呢個疫情影響好多業界手足同紙媒 你有無幫過佢地 無 淨係一味係度話跑馬可以保就業 呢d咁能噁心的說話 係應家柏條仆街先夠膽up得出

仲有為左利益 馬會可以無視騎師拉馬 阻人 仲有最多罰一日就算 咁樣都做得出

馬會 你咁樣取消賽事 我唔會怪你 但你咁樣夾硬跑 我就屌你老母

我又唔賭馬 關我撚事 話之啲馬變草泥馬

樓豬無話賭馬啲人
佢話係啲馬

一場 4膽5 7 9

同我又唔理政治 關我撚事 有咩分別

馬會都有人反投注站停開 part time無返工都照出糧

馬會好似都一直支援緊d馬報

全港最大慈善機構都反 你似五毛

無支援過 由頭到尾 馬會從來都無幫過從事賽事行業的人 如果有馬跑就代表有幫 叫應家柏收皮啦

馬會一味淨係識得加場 根本唔諗馬報同好多野利益出發

呢d係基本 馬會不嬲都仆街架 仲有跑馬個d其實自己袋哂 無捐俾人架

無返工照出糧係基本？

啲馬企圖陷害香港應該死全家

一定要啦，中立衰過深藍

有政府資助

呢個時勢重跑馬 係咪想搞衰香港

on9
你今日唔好食飯

垃圾post🤷🏻‍♀️

馬會真係好撚賤
點解我馬有得跑，波有得賭，但六合彩無得買？

點發達

馬會個庫房水浸咁滯 如果叫人放無薪假味仲肉酸

Ok you win